撇除政治潔癖 係成功嘅必要因素

呢度同大家解釋下點解要屌劇本撚
話人劇本當然唔係割席
但係班劇本撚基本上全撚部都有政治潔癖
所有衰嘢都係對家做
自己人就潔白無暇
係潛意識上面否定自己人做激進行為

唔好重覆犯錯
唔好急住話警察自編自導自演
記住我地不割蓆就好

呢樣真

大家睇下

唔關事
事實真係似劇本
係自己人做當然更加好

係同唔係咁又點
你知真相？
咁快就話人劇本

政治潔癖

唔攞命我覺得唔合格囉

Albert Einstein：”The world will not be destroyed by those who do evil, but by those who watch them without doing anything.”

愛因斯坦：「這世界不會被那些作惡多端的人毀滅，而是冷眼旁觀、選擇保持緘默的人。」

說好的永不割呢
我地調返轉比啲支持佢地

分析下啫 我話似
你咁撚敏感做乜尻 郁啲就扣人政治潔癖
你知真相？
戇尻仔

支持

我唔知
但我唔會否人地既努力
寧願信錯都唔想不定佢地

兄弟爬山

好簡單 如果冇老閉既情況打佢地一身 佢地返到差館高層唔俾佢地講 就話係都市傳說姐
應該係特登當街當巷斬鳩佢 俾個警告班賤種
最緊要係破窗效應 會有人再模仿

殺龍巴絲

多謝你地為我哋嘅付出

推

似小試牛刀炸 下次就斬全家架啦

Push